梁震鷹 偷偷的看著李加乘

忘了施政啜他的陰莖
全程力拼 好撚鳩興
范徐麗泰個仆街報警
從佔中 柒警暗角上發鳩痕
然後警察個個被判監
監倉裏面 七驚受刑
顯得這故事尾聲更動聽

not bad

Ok

8.5/10

十卜

郭富城既弱？

lm

傾城

有無巴打幫手作埋落去

寫埋落去

梁振英偷偷的背叛這香城

熱情就算 熄滅了
分手這一晚也重要
甜言蜜語 謊話嬉笑
多給我一點 切勿缺少
話題盡了 也不緊要
吻我至淒冷的深宵
繁華鬧市 燈光普照
然而共你 已再沒破曉

梁振英 偷偷的看著李嘉誠
忘了施政啜他的陰莖
全程力拼 好撚鳩興
范徐麗泰個仆街報警
從佔中 柒警暗角上發鳩痕
然後警察個個被判監
監倉裏面 七警受刑
顯得這故事尾聲 更動聽

熱情就算 熄滅了
分手這一晚也重要
甜言蜜語 謊話嬉笑
多給我一點 切勿缺少
話題盡了 也不緊要
吻我至淒冷的深宵
繁華鬧市 燈光普照
然而共你 已再沒破曉

梁振英 偷偷的背叛這香城
如同苦笑 擠出的高興
全城為我 花光狠勁
浮華盛世 作分手佈景
傳說中 癡心的眼淚會傾城
霓虹熄了 世界漸冷清
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

紅眼睛 幽幽的看著這孤城
如同苦笑 擠出的高興
瓊樓玉宇 倒了陣形
來營造這絕世的風景
傳說中 癡心的眼淚會傾城
霓虹熄了 世界漸冷清
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

有無巴打幫手

推

好似係邊到見過
巴打自己作架?

最尾一句你肯定有作過？

回帶

游惠禎 幽幽的看著熱普城

唔係我作嫁，不過見佢改得幾好唔想浪費左

無錯
無比source sorry

巴打邊間教會

最尾果句好似啱意思咁呀嘛